用緊sofi轉唔轉td好？

之前開緊td但等唔切所以搞埋sofi

最近td先批到 發覺td個platform pro好多
sofi個垃圾app無止蝕無盤前

而家轉會要賣晒啲股票同轉返港紙再入
諗緊轉唔轉好

分兩間買囉

開咗幾耐先開到

前日大跌市清倉轉曬去TD

哪有錢

近2個月多 之前又多紅日

我都想開TD

好唔好用？

收費係點？

正股免佣 option要0.65 per contract
入錢fps, 出錢： 你唔會出錢

聽過IB,FT
請問TD全名係咩

要等2個月要開就快

手續煩唔煩？
幾日倒轉晒個倉

分兩間，逐步慢慢將股票轉走

射啦
sofi 無盤前盤後真係唔掂

呢個方法唔錯

sofi 宜家已買既股就留係到，等到你斬個陣換返啲錢出黎就轉去FT，慢慢黎，Sofi都唔會執既

我有咁多本就好

所以慢慢黎

提款係咪即日提到? 洗唔洗charge?

Sofi匯率食水咁深都有人用

sofi 新手用係okay 免手續費仲想點 成日trade 都唔係好事 我覺得

多倫多道明

一賣一買

除非你大戶
每轉一隻股好似都要幾百蚊HKD

唔係好事係一回事
你真係急住走（唔好理佢事黎升定跌）
你都你有選擇權
而Sofi唔開市你想賣都冇得賣

你成日trade 果d 埋放係 第2度。 SH 果D 埋SOFI

自設冷靜機制 唔好咩 haha

其他平台 手績費好貴

但我早兩日試過

前一日的掛單收市前未有成交

sofi繼續保持到下一日的開市前成交咗（我以為佢會收市後自動取消）

而且還是最高價成交咗，唔知是好，定是壞

幾百蚊HKD?
你講緊個spread cost?
定轉倉費?

無知問下 如果想由sofi轉走啲美股去另一間 係應該點做？填表格？網上㩒制？

同埋會收幾錢呢

你地幾耐先開到？

我會清倉>>轉錢>>入貨

股票射倉

有人怕爆升
如果冇現金兩邊同時做的話
如果一晚升左5%都唔知新倉入唔入返好

TD直接入美金落去要俾幾多手續費

HSBC收左我100$
Citi唔洗錢

唔係Citi我推薦用HKD用轉數快入

TD等咗十年都未有要預一份吉儀比TD職員

轉啦，sofi 係垃圾黎
上年join 到咁耐都無進步過

唔該晒我係支牛有15K USD轉左出黎唔知申請邊個好, 可能用IB算

港股？
我通常美股無成交
第二朝起身佢會話取消左

但TD好似冇咁早有盤前, 呢個位我仲考慮緊......用開支牛5點有得trade唔習慣

td ameritrade

玩美股用sofi有咩好處?
我見有幾間都話免手續費
但其實邊間平啲?

搭單問 ft好唔好用
但過錢要俾手續費？

IB 以外個d有冇日本股票賣?

轉數快唔係一日最多入10k HKD？
咁咪要分好多日入？

是港股

TD margin rate幾多，之前睇過好似好甘，用緊IB頂唔順個TWS介面

有得轉點解唔轉

易唔易申請到？

本來都係，不過set好咗就用得好順

其實sofi慢慢就會改善，上年個死server好嚴重，今年好左，應該慢慢就會有

其實真係要比同牛牛無得比
但打死都唔益牛牛

睇你點set

樓主係開港版定國際版？

sofi係咪可以直接提款美金 免手續費？

td fps轉完港紙 跟住 td入面轉美金？

係 個rate 7.76x 唔算差

想問吓sofi射倉係每隻’股票’48鎂定每’股’48鎂

我剛剛又試咗下港股
係有競假盤

唔會每股下話

姐係唔玩option既話唯一收費就係出錢果25usd ?
入錢fps係講緊轉數快？ 去邊

射倉佢係點收費
有冇話點樣搞

好貴仲要計每股

琴日下午入錢，今晚開市都未入到
IB 2個鐘前入，現在就用到......

長hold 10年既股用sofi
短炒用TD q